［突發］啲狗策略唔同咗！！好撚仆街！

以往啲狗喺金鐘上環推防線都會慢慢黎
但頭先喺尖沙咀 啲狗瘋狂射催淚蛋
等啲煙多到你睇唔到防線嘅時候衝出黎捉人
殺你一個措手不及

睇唔到防線記得向後退！！！

推到比其他地區嘅前線見到

Push

推

Pish

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

所以話啲狗有睇連登架

今次戰術係唔同左
唔同你地慢慢玩
等夜晚一炮過
煙霧彈係唔係唔同左？好似大煙左

我地策略都識變
佢地一定會啦
一個鐘頭前已經話會清場
唔走怪邊個？

自推

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

有變就一早散撚左啦

比你地負皮我 我都咁話
求求大家走啦！！

上星期兩次都係啦 死守就咁樣 多多都唔夠聲援

上次中上環已經係咁趁煙霧攻出黎

旺角嘅一定要睇到
次次都清得好快要小心
我地仲有聽日後日架

上環個陣已經係咁 前線同中後排真係要企鬆啲 企散啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

其實今日已經通哂水 大家都知九點開波......元朗咁早清就真係無得講 今日其實大家都明知嫁啦

好早已經改咗啦
打一批找一批放一批 然後秋後算帳
共產黨戰術

企鬆啲 企散啲啊喂 後面走唔切

明明紅磡 馬鞍山大家都識be water

有哨兵提晒水都唔走 冇野可以講

根本一早要撤除非成班都有準備衝嘅心態

放煙就走（最好見到長盾就走）

捉棋咩？有時間諗？
係打緊仗

旺角已經係咁啦，而家係出煙就快速推前，前線就繼續死守，最後送頭，完
人要學習，所以先話be water, hit n run. 但係.....好似阿寶咁講「人類總是犯相同錯誤」

安全至上

走啦！ 仲有聽日呀！

push

其實策略一直都冇變，分析左好多次

入來睇防暴戰術

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

策略一直都係咁，配合烟進攻

我地d策略萬年不變，呀嫲都識拉我地啦

人地出黎係拉你 唔通同你講 我跑啦捉你啦 你快d走讓你一百米咩

多狗就走啦

唔好分化，準備逃生路線比義士

push must see

咁就勇武巴打唔好送人頭 要改變戰術啦

728 後你都仲係戀戰 抵拉啦

再唔走就一定斷送85罷工呢個好機會,今日乜都輸哂,快散

728已經用緊同一招架啦

賽後檢討
不要送頭
被人拉左就輸哂

散啦仆街

有無人喺尖沙咀可以提大家be water
頭先喺現場見到前面勁多粒催淚彈
覺得係時候要散，但係驚講出嚟比人話係鬼

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推啊

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

勇武再同佢對峙就同送頭冇分別，大家小心

閃水喇！

up

之前走倒從來都係因為D狗俾人坐地鐵走咋, 當左自已無敵呀?

其實點解話人仆街？
人地求完你地走先開始捉？
佢目的就係要捉你地，你地俾人捉到不如問下自己有無柒野俾人捉啦

因為知你班人個底啦嘛
速龍上黎打有幾多人敢接戰？
幾次眼見幾個散既衝埋黎
一大班人都要四散

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

第一點：都已經包圍晒點走？

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

Push!

一早好走啦 仲留係度做乜
根本守唔住

今晚好似好多「市民」聲稱被黑衫打

依家立埸又影緊個

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

萬事小心！

沙田個次咋形話太近義士會落單俾人砌嘛
之後咪改戰術 蛋行先囉
之後我地有排改左Be water係克制佢地既方法
但今晚旺角唔知搞乜上哂腦

唔係第一日咁做，又唔係新奇野.....

推！

我係香港人，我願意罷工

拋磚

今晚之後，大家認真地對留定走有個共識，好冇？我知728後一直都有相關post，但明顯地前一兩日係沉晒底，得返留言……

同埋真心要改策略，明顯對狗唔work，佢哋開始摸熟，就算唔係為送唔送頭，都一定要轉玩新嘢。

我見尖咀前線好似想試新嘢，會唔會搵到方法，唔留守都試到新嘢？

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站

pish

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站，見人就拉

今次欵似有狗做鬼，有可能因為咁啲速龍會早啲發癲

佢地學精左
我地真係要好好學下，送頭對我地冇好處

推俾隔離區手足睇

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

一早都話有人睇實連登
大家要有自己思考

呢樣野我講過 霞姨改左劇本好耐了

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

不留守，不被捕

仲加料好撚勁㖭 防線瞬間瓦解 好多人淨係得3m眼罩根本冇撚用

不能認同更多 中哂 比人摸到底牌，就係畜龍 無人敢同畜龍打 幾隻衝 一百人都逃走 咁好屈仲唔屈你機咩

其實元朗果日都係咁

有無考慮一下人狗中間有啲鐵馬分隔開？

哩排隻煙唔同咗
難頂過612 71好多

你用咩豬嘴呀？配乜filter

推
#我係香港人
#我會參與罷工罷課

可能佢地知道勇武前線係得幾百個，越拉就會越少。

屌你老母啲煙大到睇唔到路 行咗半分鐘先行到出去

游擊不留守！！
805罷工

咁乜都買唔到食唔到
講到近一半會罷市
罷既米又係中小企多

大家小心啲啦
be water

今次真係清得好撚快

好撚勁，收曬皮

Push impt